北海道孝子之旅求指教

用個窮遊App 但少少簡體字勿插

各位ching 呢個行程對老人家黎講會唔會太chur 酒店會住3間 （星野度假村，旭川，札榥）

第2日自己有車？

對不起 Ching 唔記得左講 全程都有車 由落機到返香港個日

有車冇咩問題啦

因為我見好多人去過都日日轉酒店
我就唔想老人家走黎走去就住左4晚札幌
同埋札幌易唔易泊車阿？

酒店既話我住過間係d酒吧區附近，有得比1000定700yen泊一晚車
但要入機械式停車場
札幌市特別係電視塔個到雖然多停車場
但一樣唔少機械式，車身高少少都入唔到
試過有次去撞正星期六日，都要等左陣先有位入
但整體黎講唔算難搵車位

自己揸車唔使趕JR時間
同埋由機場直接拎車揸到尾最方便

我個間係紅燈區附近

因為我本身鍾意揸車 有冇邊間租車公司推介
我見Nippon 好平 但好似無咩香港人用

鍾意揸車就覺得ok
我自己認為香港好少呢d road trip體驗
去日本自駕係幾正

揸車就唔明你返Sapporo 仲乜鳩

即係唔好返去札幌住禁多日？

有d on9
小樽都算
例如去登別但唔住登別溫泉
你話因為有老人家先唔想走黎走去
但咁樣坐法仲辛苦

Sapporo 好似得二條市場，貍小路，電視台？無乜嘢行。你夏天去?唔知夏天有無溫泉

Orix rent a car 日本版 提早訂幾平，如果行好多highway 可買hep

美瑛可順路去歹張食密瓜，返Sapporo 定去機場可以去outlet

你google 行程行最小車程啦，highway 有cafe同厠所，可以休息一下

如果你成個行程剩係去星野既話係岩既
你諗下如果坐JR去星野之後
下個行程就係富良野
唔通我坐返jr去札幌拎車咩

咁我都有去住過
都知有車租
但異地還車同埋得一間租車公司的話會比較貴
一係你去完富良野返星野還車
一係拎左架車再去餘下行程
咁好似頭先講租車會貴左
同埋我只享受到一程JR既舒適
咁做法真係玩自己

Ots幾好 貴少少保險全包